[賀歲片] 《拆彈2》票房好大機會大勝《狂舞派3》

戲院初七開返

合拍大片《拆彈專家2》同 本土製作《狂舞派3》同日開畫

預計好多人會拒絕用安心出行入場
而港豬藍絲就會照用app入場睇拆彈2

變相拆彈2會成為賀歲票房冠軍

結果本土片狂舞3慘敗

因為投資者只會睇票房
唔夠票房 Golden Scene 就蝕錢
影碟/網上串流銷量拆賬佔好少
加上影碟都係夕陽工業
本土製作會越來越少

拆彈2大陸已收10億以上
輕鬆賺錢
相信過幾年又會有拆彈3

大家繼續得返合拍片睇

香港人可以點
娛樂冇得揀

?

我決定手寫資料入戲院. 因為張宇人.

張宇人：對於只肯手寫的客人應說「明天請早」 減少老闆行政成本及誤墮法網

如果睇 我只會手寫資料入場

我情願睇拆彈都唔會睇乜冇派

不了
2套都無咩吸引力
睇多啦a夢好過

支持藍絲？

老老豆豆

拆彈都算少數有誠心嘅合拍嚟
警察都可以係恐怖分子

廢老又點會去睇拆彈

拆彈2 已經有線上看啦
GOOGLE : 拆彈專家2 線上看

咁樣, 寒戰系列咪更加有誠意? 一堆黑警.

有劉德華+劉青雲已經夠吸引啦

導演同幕後應該係誠心嘅

留資料入場睇

台灣票房仲高過撐警蘭

葉問4台灣票房更高

梗係睇顏卓靈啦

星馬泰應該都會高收

同埋而家星加坡唔可以上粵語片
一定要有支語版

所以度度都係合拍片世界
香港本土票房真係要靠自己

估開戲院後票房

1. WW84
2. Soul
3. 拆彈2
4. 狂舞3

食開屎就唔好拎出嚟講啦

推一推
無論手寫定裝apk
最緊要支持返本土好戲

如果想等Netflix就未必有得睇喇
高先高層講過Netflix冇得咩興趣買港產片

所以香港Netflix都係得好少港產片
都係以警匪為多
一係就舊片

一定唔睇拆彈
雖然有啲對邱導演唔公平
不過我估佢唔介意（支國票房都收夠）
點都撐《狂舞派3》
睇黃絲戲唔代表係乜
但如果連少少消費上嘅支持都唔肯做
問心真係過唔到自己嗰關

唔係，我入戲院睇既係電影唔係政見
我唔會迫自己睇啲唔啱睇既戲

狂舞派幾時出左2

戲中戲

果個係狂母派

純粹好奇問:
葉問4 你都有睇?

填海華拆彈拆到冇咗隻腳
做咗恐怖份子炸彈狂
放炸彈炸到自己失憶以為自己係卧底
最後覺醒又拆返自己個炸彈
同青馬大橋一齊變成塵土
End

聽日我本身全日都唔得閒 但我會睇午夜場支持

有，仲睇咗兩次
同兩個黃絲睇

有撚咩
全部蝗語

推

wish

兩套都等緊上網睇

你一定係中國人

截至今日4點左右

拆彈專家2 71.2萬
WW1984 49.7萬
Soul 30.1萬
鬼滅 13萬
狂舞派3 12.9萬

唉

閒日

近幾年啲警匪合拍片（有香港明星參演）
大部分都係大收
你睇下嗰啲老廉飛機片乜風暴物風暴長拍長有就知
事實係好多觀眾一見有明星、有爆破、有死人冧樓
就會俾錢入場
理得你個故仔講乜

早場都係50啫

睇下果套 使徒行者 就知道

集集都講 邊個邊個係臥底, 千篇一律

但一樣大把人去睇

睇曬啦

睇返之前劉德華x邱禮濤嘅拆彈1同掃毒2
兩套都係收2500萬咁上下
(掃毒2仲要係19年暑假上）
保守估計拆彈2起碼都有2000萬

至於狂舞3...
過到1500萬當贏咗

難怪 警匪片 長拍長有
原來香港人咁喜歡睇

我從來都唔入 戲院睇警匪片
同tvb 果D有咩分別??

劇情都係千篇一律
講 警察 好似柯南咁查案........跟住加D 追車, 槍戰, 爆炸
最後再話 某個反派 其實是臥底, 然後結局 跳出來捉住boss, 完

“賀歲”檔

希望仲有holiday mood

有1500萬啦

兩套都垃圾

狂舞派3有第一集咁多票房（好似1100萬）當贏

2019前都話警匪片可以睇下動作

反送中後又話抵制黑警片又盛

結果？笑死

ww1984套爛片仲有咁多人入場睇

咁《幻愛》水準的確係高
至少有國際認證
只係唔夠商業

警匪片夠曬商業元素 千萬票房係基本盤
但再上二千萬甚至更多 就要睇套戲本身有冇其他賣點

就用掃毒2做例子 套戲有兩大賣點:
搭個中環站出黎拍飛車戲 & 劉華古生N年後再合作
而拆彈2嘅賣點亦都差唔多:
炸機場炸青馬 & 兩位劉生N年後再合作
所以
如果掃毒2有2500萬 拆彈2我相信都唔會低得去邊

反而你上面講嘅使徒行者就似乎舉錯例
第一集票房僅僅過千萬 第二集直頭唔過
咪就係因為冇賣點 就係你所講嘅千篇一律

你唔啱睇嘅戲
有人覺得好睇去推薦
你就覺得係「搵水魚」
駛唔駛講到咁負面

我從來無講到唔睇《幻愛》唔係手足。
我反而多次強調，話如果唔睇《幻愛》，都唔代表唔係手足。

讓世界都知道我們都是中國人

睇咗 可以手寫資料啊
咪搵籍口

每個人都可以有唔同意見

不過《幻愛》大部分觀眾都唔覺得做左水魚。否則套戲都唔會贏台灣金馬獎。

放負兵團
睇套戲俾你曲解買贖罪券

幾時呼吸都係罪

看不看與是不是香港人無關
咪夾硬屈

自己屈啲邏輯關係然後喺度自high
我都識屈
你叫人睇，即係當牙習臭雞

牙習俾人雞姦緊，你地要出多幾個分化放負post救佢

老實，我netflix睇咗3
打得好睇過頭兩集好多
不過無劇情
好睇我留意下睇埋4佢

但宜家得一半入座率

吓
3仲差過1同2喎

點解咁講？

有冇得唔嘟碼睇戲

根本啲黃戲就完全唔吸引，係度情緒勒索先高得個少少
好多人出街睇戲食飯都同我一樣唔會理咩黃藍

3最後葉問同張天志打得幾好睇

1&2 仲好睇
3 已經有啲揾戲嚟做嘅feel
張天志外傳仲好睇

如果一套片垃圾, 點黃都唔會有1500萬票房.

死因無可疑有黃絲主演, 開畫票房高過幻愛好多, 最後票房都唔過800萬.

頭一星期
你係由邊日計先

你唔係計優先場呀嘛？

手足算吧
點講都改變唔到佢既意見, 而佢既意見都影響唔到好多人, 由得佢吧. (雖然佢講既幻愛票房數字係全錯)

其實你講既賣點, 都只係 場面大D

但內容又咪一樣 追車/槍戰/大爆炸/查案/臥底

而且最重要係, 警匪片 一定會拍到主角警察是正義的, 同現實完全相反
家陣抵制緊 警暴, 唔係應該抵制埋呢D 神化警察既電影??

唉俾埋你喇
其實wiki都有
人哋2/7正式上
9/7已經400喇

Sure先好拎出嚟講啦

衝出來果啲
我唔留力

度度都可以寫資料

係喎
咁將條數打返個八折

係咪好嬲好嬲呢

你真係勁嬲

不過講返聲唔好意思
搞到你柒咗

嘻嘻

其他人睇住㗎
嘻

嘻傻仔
俾我掹住鼻哥走
下次fact check咗先啦

哦

怪就怪觀眾胃口越養越大
冇大場面冇大卡士就好似唔值得買飛入場咁

而警匪片事實上係真係幾百搭
搭武打動作 搭飛車爆炸 搭愛情 搭懸疑 搭喜劇
搭乜柒都得 總之大部份賣座元素都搭到

只要將上面堆元素集合成一套戲
出到嚟嘅成績又真係衰極都有個譜

講到尾都係需求主導
有咩嘅市場咪多咩類型嘅片

起左佢底，觀察左呢班人一排
呢條友以前應該都係手足
但應該覺得而家已經輸左
勇武做哂condom 冇人理
出面成班人仲打飛機呃人未輸賣假希望食人血，成班黃絲就買贖罪卷
呃人與自欺欺人
你問佢咁你有咩高見，而家應該乜野都唔做，啲所謂黃店俾返一大筆坐緊嘅手足
大家齊齊認運動已經完

呢種心態真係垃圾到不堪

下次direct quote佢

香港人最鍾意睇黑警打飛機

咪即係2016年熱狗輸選舉之後嘅心態
無喇
玩撚完喇
全香港啲人都係低能白痴唔肯聽我講
抵死啦
我係全宇宙最聰明嘅少數勁人
你呢班唔肯跟我意願做嘅香港人正一死白痴
Mola Mola
得閒寸你班白痴幾句
睇下你哋幾時仆街死

簡單講只係中二病發作

香港人依家需要嘅係新嘅商業片 文藝味重嘅票房多數都唔高 全世界一樣
係睇編導選擇邊條路線

我剩講打鬥
三好睇過一二
但三無劇情
三後尾夾硬駁長套戲咁

真係要講,上年最水魚擺明係黃子華果套啦
幻愛同一秒拳王睇完完全冇後悔

完全無興趣囉
一味靠好黃好黃叫人睇

Pin

我想睇都係dl算 除非黃 藍既不了

入場睇

支持吓黃片啦

其實主要就飛車爆炸（加少少動作要素）同懸疑啫係比例問題側重邊邊咁解
商業片黎計係幾好拍又賣到上大陸有票房保證你難怪會拍哂呢D
再勁D既商業片多數要撚特技你一般都冇咁大投資去撚
真係要講反而係愛情片同喜劇
不過呢兩樣拍上大陸文化差異問題多數都柒
香港導演掂既一係就直情目標係大陸市場咁去拍WFC香港口味
淨本土個問題都講到口臭成本高少少都已經要二三千萬回本有幾可有咁高票房
你都難怪少老細開黎揾錢

如果淨係講打嘅話
3 拍得住頭兩集嘅
但係3想講嘅嘢同第二集一模一樣

係已經大勝左

都係啲鳩嘢

作為一套動作片佢打得好睇其實已經對得住買飛入場個D人有突

故事嚟計3其實唔差嘅
照顧家人呢個msg可以接受
好過2 4又玩打鬼佬
但3動作就得打泰仔好睇少少

地下好硬

其實最正既打鬥係 泰臣vs葉問
泰臣 真係打到拳拳到肉
其他既打鬥好似 無乜力咁

張晉嗰啲都ok
但最尾一場我反而一般

睇張天志仲好過

Netflix好似無

兩套我都睇咗，我諗我應該係少數覺得狂舞派3好睇過拆彈2嘅人，前者劇本完炙，入圍金馬獎實至名歸

完*勝

有

Thx

《狂舞派3》又反彈?

今晚, 係巴倫紐同朗豪坊, 《狂舞派3》7點場入座率超過《神奇女俠1984》!
(巴倫紐聽日重新加場.)

喺度劇透有撚用咩
大把連登以外嘅藍絲港豬仆入去睇

見到同香港黑警有關既戲已經唔會睇啦
現實仲未睇夠呀？

票房反映一切

最多人㨂都係拆彈

狂舞呢d 都係要慢慢黎，無人地填海華放咁多廣告同打手，之前好多套好野都係之後慢慢多人知先爆票房

今次狂舞真心寫得好，過完呢兩年感受特別深

香港戲院冇得慢慢嚟
頭一星期唔夠票房
就會立即縮場
到時想睇 時間又就唔到

我#6已經話咗
呢啲跳舞片點會夠大卡士動作特技片鬥，唔係靠所謂既黃片我諗死得仲慘

呢啲小本野要口碑
好似幻愛咁慢慢推上

屌你老母咪劇透

其實劇透都冇乜用，上次班on9仔透葉問4都好笑，我咪又係照入場睇兩次
動作特技片睇打鬥同視覺效果，又唔係欣賞劇情

直接對打商業片 唔係用本土gimmick就得

現實感太重嘅戲 你預唔係個個buy

劇透 要偵探片 先有用
令到D人知道邊個係凶手, 咁就無入場意慾

動作片 劇透根本係哂氣
D人場睇特技, 又唔係睇劇情